邊個wah是無辜的

A. TVB劉德華
B. 沒有一個
C. 鄭若驊
D. 林慧韡

達哥一直有關注，所以是無辜的